有無人記得當年呢啲廣告？真係好正依家無可能睇得番

呃左好多人就真

其他佢呢d點運作？點想呃人？

仲有呢個

打過去，比老母打撚到死

快食 保濟丸